好詭異 岩岩傾電話個陣...

岩岩同女朋友傾電話
突然有個call打入黎
仲以為唔知邊個不知好歹阻撚住我
點知一望 竟然係同我講緊電話既女朋友

有冇巴打試過咁既情況
好不安

iphone ？

平行時空

兩邊都係iphone

補充多啲
我即刻問佢做咩打多次電話俾我啦
跟住佢話 我又打多左電話俾佢

極不安

你sure宜家你同你"女朋友"傾緊計？

唔好嚇我啦巴打 夜晚啊

真心求解

第一次傾個陣有無最後好似短暫斷線咁先

利申先 我唔知係唔係
傾緊個陣有試過窒機
佢聽唔到我把聲 但我聽到會好似用變聲器咁既聲同我講野

咁你仆街啦

再補充少少
我用3hk 佢用smartone

恭喜巴打

好似好刺激咁

你試下
我就驚到傻啦